比班死港女笑我唔識影相

我話我會拍Vlog，佢問我用咩機，Vlog當然忡係p記啦，佢話佢iPhone 仲話我P記點影Vlog, 我話P記個video format可以轉做Vlog，跟住比佢笑鳩我唔知Vlog係咩。。
屌 好撚嬲呀，堂堂攝影台大佬竟然比班用snow嘅死港女話我唔識影。

係咪男人黎
兜巴打埋去啦

我溝緊佢地ga!

呢個笑話都唔錯，不sir繼續加油

不sir你隻傻鳩之前個post俾我屌完 今日竟然出番個post笑鳩自己 真係佩服

溝仔算啦

想不sir幫你含撚？

係我想幫佢含

你是誰？

想睇不sir含你